人就是犯賤

唔在意唔會問

岩牙李

我在意我既另一半 咁又點

好高自由度
男人點樣先覺得夠

真係鍾意就會主動 你在意佢但唔主動就係未夠鍾意

好攻心計

所以我係坦蕩蕩咁同佢相處
但可能我太早交心出黎

我依家咪傷到仆街囉